一人一信請台灣政府就送中條例發緊急行政命令

台灣已經有民間團體要求，我地都應該支持佢地
甚至可以要求取消入台證，一定要好似中国人咁申請簽證，咁或者可以係國際起到帶頭作用
順便幫埋蔡英文助選，一舉兩得

雖然我仍然好想去台灣
但我都會忍痛支持取消
做野啦 台灣

我都係超愛台灣，一年去幾次，但哩D危急關頭，情願取消